\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{amsmath, amsfonts}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{../../macros}

%Coitado de quem tiver q dar manutencao disso aqui...

\title{Funcoes \\ Ex167 - 184}
\date{}
\author{GRR20211795}

\begin{document}
    \maketitle

    \raggedright 

    \textbf{Funcoes}

    \begin{enumerate}
        \setcounter{enumi}{166}

        \item

        \item $2^{s2^{e}}$ 

        \item $365^n$


        \end{enumerate}
            \textbf{Subconjuntos}
        \begin{enumerate}[resume]

        \item 510

        \item 62

        \item
            \begin{enumerate}
                \itemsep 1em

                \item 16

                \item 48

                \item 56
            \end{enumerate}

        \end{enumerate}
            \textbf{Sequencias sem Repeticao}
        \begin{enumerate}[resume]
            
        \item 585

        \item 210

        \item 360

        \item 36

        \end{enumerate}
            \textbf{Funcoes Bijetoras (Permutacoes)}
        \begin{enumerate}[resume]

        \item 90

        \item 720

        \item 34560 = 3!5!4!2!

        \item Sim! 
            \subitem (The Incomprehensible Scale of 52! - But Why?)
            \subitem \url{https://www.youtube.com/watch?v=hoeIllSxpEU} 

        \end{enumerate}
            \textbf{Permuacoes Circulares}
        \begin{enumerate}[resume]

        \item 12

        \item 90 minutos

        \item 48

        \item 1440

    \end{enumerate}
\end{document}

